煙盒警告標語都幾惡毒吓喎!

唔係煙民平時無留意
但知道咩叫臭腳
就係煙盒上爛腳既警告

今日同個煙鏟朋友食lunch
見佢銀包同包煙都放上檯

無聊留意左陣見到應該唔係新
係我頭一次見既警告標語
黑白畫面一個男人含住枝煙拎住佢老婆張車頭相

以唔食煙既角度黎睇都幾諷刺
心諗煙民要食你政府點樣創意個警告標語都無用

最後都係果句 你地都知啦

煙鏟肺癌仆街死

女權撚唔抗議？ 點解死嘅係女人

火車頭正仆街

我諗唔關女唔女權事
數據都有講 一個有煙鏟既家庭女性係比較易患上肺癌

一黎煮飯對住油煙 加上老公大哂
多數硬食

見一獲屌一獲

企定定食都算
但一路行一路食真係罪大惡極

直頭仆街即死啦

煙剷早死，老婆翻頭嫁

睇你會仆街慘死一樣